［改歌］你被寫在我的書裡

還記得當天街角閃爍那一道目光
只因為初次見面感到有一點恐慌
相逢在這地 時間不等你
一年又過我已開始拍拖
如若我終於找到方法可穿越時光
想先從此際整理故事陪你慢慢講
不求共唱和 願再一起傻
心難復往以後只可細想
我倆曾在此撰下一紙篇章

下次可以講下原曲係邊首，如果唔係又有人問係咪弱

樓主讀恒大？

咁都唔知就真係弱

唔啱音